Daddy一走，獌將會成為英超第一

永遠懷念daddy